[WTSAPP] 閒聊吹水冗員GP

年齡廿五到三十 番工冗員 開左幾個月 久唔久有飯局 好少有酒局
歡迎填表 膠下朋友

入面巴絲一半半 唔洗驚